動物台濁流

唔講果幾套，仲唔係濁流？

邊幾套-.-|||

鋼鍊、火影、鬼滅

都係果幾套啦

總之講親呢啲動物台就突然多人

有人想講少眾啲既動畫就負皮

Keroro?

唔係

不過都貼返張先

多啦A夢

做咩啫= =?

我訓了

爆丸有冇

鳥賊娘都叫半個

咩半個

濁流

sao

冇貨了